開心速遞（174）民選最佳劇集 | 不要賓穎主題曲

又係綠色

兩公婆未做過架>???

max真係好愛jenny

Rebecca

雖然max之前對阿水好賤
但佢對肥珍妮真係好好

專家

探熱針

我有學位

性博士jenny

有學位

無穿內褲子

唔提都唔記得佢係專家

含大bsex學位？

Jenny有學位㗎

有degree

後面啲廣告都好綠

有埋學位啊

老婆俾老公佔便宜係咩事

性治療師

jenny好大波

睇嚟阿max x Jenny呢條線開始啦

含大

係大龍生到拎返黎

book左3個月

Jenny好樣衰但好想

媽媽

禾含性學系榮譽博士雷珍妮

max恨仔

Jenny戴綠色手鍊

覺得Max好慘

威仔嘅AV

jenmy 一定會有 係呢到開賭盤未

全部都係綠色

今集笑到仆街

一個嗌爸爸 一個嗌媽媽

Jenny做sp真係

生個仔都唔係佢啦

Op

輝蓮一家三口

又蓮輝

好賤格 成班友喺到食花生

一家三口

Op!!!

去海馬公園呀

CLS

海洋公園

下集

咁快op

咁快播

下集咁sweet

兩個未做過?

原來咁快已經播去海洋公園

蓮輝

譚可清同譚道德會唔會有關係

去op過聖誕啦

聽日海洋公園廣告

海洋公園廣告特輯

聽日係咪谷佢地拎奬

聽日輝蓮
佢地出得街既？

聽日輝蓮飛

近排集集都好高質 除咗美麗線

咁張場

咁快到op

海洋公園宣傳廣告

屌 張相放左上去
實比熟人見到

唔係拍咗冇耐咩 咁快剪好

咁快出到街 劇組

聽日海馬公園冠名贊助？

之前覺得max好黑人憎
而家變左膠角 好撚正

聽日咁快就係海洋公園果集

今集好高汁，膠味濃郁

啱啱星期日

要水水做佢二奶嗰集 依加咁幾好

係所以下集似係比人發現多

好想知後續

所以星期一虐

呢個op廣告我buy
大小姐今次唔驚撞到熟人啦
唔洗包到冚嘅

好期待聽日個集

估唔到一家三口去op咁快出街

可能就係要特登等埋聖誕燈飾先咁遲拍

佢地成Crew人入去海洋公園咪好貴 會唔會免費入呢

好在阿水無答應做二奶

就係有原因先會令大小姐肯咁光明正大咁去op

當初水水喊得好傷心好慘，就算而家max幾好都唔會唔記得呢件事

唔怕穿煲咩咁揚

希望虐得好 唔好連呢條線都爛埋
好彩之後無事 仲有得拍琴室

但係就爭啲想做四姨太

其實有無人覺得philip 仔或成最大贏家，最後做威龍繼承人？
威仔唔傳比女，但terry 蠢撚過隻豬做唔掂，綠帽俠又無男子氣概，得飛立仔得大小姐真傳，又夠醒，又係威仔外孫（如果蓮輝結婚），都叫做自己人

諗起真係好sad

阿工要好好對阿水

不過雖然而家max咁好
但成日覺得 有一日要max係jerry 同 接龍之間二選一
佢應該依然都係會選接龍(目前黎講既話

唔會忘記要去做大龍生四太嗰集最尾攬住tree gun喊得好慘

阿龔好過max啦

佢揀媽媽呀

屌喺尖沙咀睇唔到預告

變好同時變成on9
離開咗接龍只會係一條蟲
唔到佢唔揀接龍

好彩水水仲有屋企人錫
明明水水係一個好好嘅女仔，點解佢成日都要咁慘呀

佢而家全部野都靠老婆同阿媽， 繼承到接龍 一定比人吞左成間公司，繼承唔到就畀比其餘兩房踢出門口加上現在智力低到爆， 佢最終都會瞓街

Terry快d生b同佢砌過

望就望龔水快啲修成正果
編劇千奇唔好寫衰條線啊

垃圾清

明明好襯

要剩講能力嘅話 大小姐>all

teddy 可能交配都唔識 入錯窿

Terry話晒試過出賣rebecca感情

好期待聽晚啊

miss鬧人好惡

因為早期果陣係講佢同Mandy都係拜金港女，為人功利，一心釣金龜，後來先講多d 佢有義氣果面。

又襯色

之前好似有集話Jenny同垃圾桶相差一歲?
咁今集係咪推翻咗依個設定

垃圾清其實唔蠢，只係有錢版3E, 有見識但就完全唔識人情世故。

蓮輝拎Yahoo人氣電視螢幕情侶
大小姐拎埋人氣電視女角色

開心速遞再下一城

你真係蠢嫁喎

你隻死肥婆係咪好想要呢

Shut up 蓮蓮

水水，就算佢屋企人都唔係好錫佢其實

聽晚：開心速遞之海洋公園廣告雜誌

老實講咁陰廣告落係開心速遞啫係代表套劇收得
如果啲廣告係適當咁出現 我覺得可以接受
咁當然唔係好似呢排下下都大頭雪雪雪 同無啦啦買鉅記咁啦

大頭雪雪雪

咁我又冇話接受唔到
遲下買鉅記買到去澳門添

有啲位好格硬
每人心裡有粒掣 琴室張枱放月餅同果籃放到display咁睇到眼都凸埋

其實咁多個植入廣告我都接受到
就算大頭雪雪雪定任何時候都會啜包紅參(?)我都覺得ok
反而最接受唔到係有次阿龔傷心到啪藥既嗰一幕
呢下真係最令我最深刻印象

一開始嘅送水輝
跟住max
跟住龔燁
水水嘅愛情路上三次都比人hurt

Bonnie老豆真係好正，扮聲笑死

以前個堆魚蛋基咪又係嫌人無錢飛人

集氣星期日

jenny嗰句得閑就返工蝦蝦霸霸個feel好似philip仔嗰句趕住去蝦人咁

逢親Jenny主線都笑撚死
好鐘意睇佢俾人玩殘嘅痛苦樣

佢呢個角色好乞人憎但又好cute

威龍情報三友同花生三友今集好搶戲

佢真係好cute
明明成日做衰野又憎佢唔落

好期待今晚嗰集啊

播埋呢集衝最佳拍檔

見到大家姐個孖辮look就諗，Philip 仔會唔會夠膽蝦呢個孖辮妹

原來聽日盤菜宴

快啲宣布

編審又話今晚食

由雅虎香港主辦的「Yahoo搜尋人氣大獎2018」今日（12日）在尖沙咀文化中心舉行，在無綫處境劇《愛·回家之開心速遞》中飾演龍力蓮（大小姐）的林淑敏，和飾演宋瑞輝（送水輝）的許家傑榮獲「人氣螢幕情侶獎」，林淑敏亦以個人名義獲頒「人氣電視女角色」。林淑敏受訪時表示：「多謝《愛·回家》，但其實我哋只不過係一個代表，多謝網民咁鍾意，呢個除咗對我哋係一個鼓勵之外，亦都係對《愛·回家》團隊嘅支持。」許家傑亦多謝網民賦予稱號：「我哋嘅標籤係大小姐，送水輝或者係蓮輝咁樣，所以令大家都好容易記得我哋，其實蓮輝都唔係我哋自己諗出嚟，係網民幫我哋諗連輝戀。」

為「萬千星輝頒獎典禮」打強心針？

「無呀，平常心，有提名都已經係水準肯定，」林淑敏續說：「公司『最受歡迎電視拍檔』我睇好歐瑞偉同李偉健、曹永廉同蕭正楠。我自己都有睇F4，所以點排都排唔到我同送水輝！」不過其實二人最希望是長做長有，目標是打破經典處境劇《真情》超過1千1百集的紀錄，許家傑謂：「做多兩年左右就可以喇！」

係咪啫係添食啦

睇完今集更討厭David
成日覺得佢表面懶好人，實際上成日出賣人，感覺上佢係背後害完人然後繼續同人扮姊妹個種八婆

佢咁樣爆新秘密網出嚟出賣全部人
等我仲以為佢係免為其難同Jenny frd嗰種人
而家感覺佢同Jenny係真frd但其他人係同事囉

如果佢真係好人 就唔會幫阿John瞞住Helen咁耐 上次搞結婚仲話叫Helen做姊妹
今集仲有爆埋有個新秘密網比jenny 真係打左個突

貫徹設定啦，少女嘅時候on99累死金城武

我覺得David 係公事上對下屬好嘅
私事對朋友就麻麻

大小姐好靚女

睇嚟嚟緊又有賈名媛

仲係阿清

我最鍾意睇阿清
我愛阿清 我愛阿清

其實我都唔明TVB諗乜
舊年比完女配朱晨麗
今年都唔見得佢有咩廣告同出其他Function
反而大小姐仲多廣告
大小姐商業價值應該點都高啲啦

就算用最商業嘅角度去睇
一黎開心速遞成本低 收視穩定地高 仲大大條商店街比你植入廣告
比個獎開心速遞嘅演員根本唔過份
二黎之前都有好多例子係比完個獎推啲花旦上去(e.g. 胡杏兒 馬賽 陳法拉 陳茵媺 岑麗香 徐子珊 楊怡 陳敏之 陳凱琳)
之後過幾年就離巢或者結婚生仔停工減產甚至收山
反而大小姐婚又結左 野心又唔大 觀眾緣又好 而家又多人識
點解唔比個獎大小姐呢
起碼佢離巢機會細啲吖

可能就係睇佢唔會走先咁放肆
馬明便是好例子

3個月未?mandy呢?

今年一定要俾大小姐
就算俾開心速遞都唔過份啦
收視高 廣告又多又可以隨時加 口卑唔錯

照計1月16號就3個月

馬明起碼叫分到過兩個最受歡迎男角色嘅
雖然佢絕對攞得起視帝呢個獎
不過佢輸比柴九同訊號王我覺得都叫做勉強可以接受嘅
大小姐輸比朱晨麗就好明顯係唔合理
講真舊年我都估大小姐未必有得攞 但唔係輸比朱晨麗囉
而且我本來係Expect佢最起碼會分到嗰個咩專業演員大獎
結果佢上年冇頒呢個獎

大台覺得大小姐唔使谷都有商業價值啩

不過利益邊有講得咁簡單
大台唔係一個人 下面分裂晒唔同山頭
本身內部都係競爭關係
利益係講勢力講埋堆講自己人
你搵到錢但唔係自己人又唔會落佢袋
班阿姐持住自己話到事只要肯死谷一定會捧到自己友上位
不過上年一個女主角一個女配角都係扶不起的阿斗
谷完都晒氣

唐姨就算吧啦
朱晨麗其實我個人覺得佢演技唔算差
但一嚟佢啲廣東話真係聽到耳都痛
二嚟佢個角色真心唔值呢個獎
咁樣比個獎佢其實係害緊佢

睇淑敏平時嘅訪問，真係feel到佢好謙虛 ，每次有人讚大小姐做得好，佢都會話係劇本寫得好，係劇組嘅功勞，佢只係跟住演。但想講劇本寫得再好都好，如果唔係佢畀心機又努力、演技好，又點可以充份演繹到編劇筆下嘅龍力蓮呢 亦都因為咁先咁多人鍾意大小姐，噚晚去yahoo嗰個睇蓮輝，真係feel到佢哋觀眾緣好好、開心速遞好入屋，無論係咪fans都會鍾意同認得出佢哋 今年開心速遞真係值得有獎，而大小姐拎女配更係實至名歸 今年再唔畀就真係

剩係個份勤力同努力已經
為咗一集30分鐘都無嘅劇情 又去背唔同語言 學拉丁舞韻律泳
成個劇組啲演員自己會抽時間出嚟對稿排戲
編劇嗰啲又肯聽觀眾意見
導演呢排又試啲新拍法
我真係搵唔到第二套劇可以咁樣滿足觀眾
開心速遞台前幕後都值得攞獎

唔係大小姐攞嘅話 無論邊個攞我都覺得個獎係買返嚟嘅

可能係同高層執咗唔知幾多劑啫

希望唔好真係比賓穎啦
我覺得tvb要明白而家夾硬塞個獎比人係唔會捧到人啦
其實睇收視都應該明呢個道理
睇吓唐姨同朱晨麗套乜7時光平均收視得22點就知呢套方法已經行唔通啦
到底tvb幾時先醒

唔知大家有冇微博啦
微博依家到31日嘅23:59，每日都可以投一票
KC Terry、輝蓮都入咗最佳拍檔（依家票數比較少
仲有最佳電視劇同歌曲都有入圍到

算啦個頒獎典禮，明知黑過墨汁，無謂太認真
每年完咗都鬧佢造馬無公信力
但下一年又會好期待覺得佢會聽民意
無限咁loop

大小姐應該係近年大台最受觀眾歡迎既角色
whatsapp sticker咁多人用人頭豬個d大小姐sticker就知入哂屋
其實無入選我最喜愛女角色已經好奇怪
而家入選既女配角仲要無得比人投
不過大台反民意都唔係第一年既事

大陸睇劇同我地囗味唔同
我地點同13億人鬥

根本陰謀論啦
無女喜，唔俾投女配
驚大小姐拎哂啲獎無野留俾佢地要捧個堆人

講真 有得投都嘥氣
最後都係睇方丈想比邊個拎姐
D數據做出嚟都得啦

但點都好投咗票先起碼大家有盡力去支持開心速遞

有冇人覺得philip仔同鐵面陳好似樣

上年都係啦

食風 唔知會唔會開live

蟹蟹開緊

投票投票

個拉票廣告播咗成個月我第一次見有開心速遞份

啱啱東張報導幾套都有宣傳 係無開心速遞

濕鳩tvb真係好大細超

家明肉丸

係喎家明唔見左喎

蓮輝放閃準備!!!!

開波

海水公園廣告雜誌

開波啦

唔係徐樂思

想去

今集區嘉慧

philip去哪兒

一嚟就咁

philip 去哪兒

Philip 去哪兒？
區嘉慧編劇

豹叔又r著數

不安⋯

嗯

一嚟就工水

仲冷戰緊

腿腿腿

Anita 腳

$150

幾時先一齊到呀

蓮輝借啲意去拍拖

阿叔

好期待

tv kitty

hello buddy, TV kitty

Hello buddy tv kitty

hello buddy tv kitty

面皮果然厚

hehe咩

澳門

水水沉默

收租收一日

水水又無視工

連戲wo
劏房

一齊坐唔對望仲痛呀

賺錢最重要

輝輝跟得大小姐多啊

仲回春機

有連貫，劏房業主

連返回春機

一秒回春，連戲到

咁都2500

2500

依對都2500

好想輝輝做我老豆

呢對2500

$2,500

咁都$2500

好貴

dr.kong

新西裝

而家養細路真慘

對鞋似係2歲小朋友著

想有咩功能 噴火？

端午節扮糉
中秋扮嫦娥
聖誕咪扮聖誕樹

唔通小蓮俾錢

大小姐25000都肯比啦
自己個仔 Philip 仔wo

腦便秘

長江7號

豹叔咁養細路

輝輝唔用小蓮嘅錢㗎

塞廁紙

廢老三號

飛立咁串

去海狗公園

之前唔係有集龍作蜜想引誘豹叔既咩，有無播後續

老豆都冇臉比

冇寫目的地咁流都信

飛立好醒

咁樣呃輝輝啲錢

大話Philip

兩集都係輝輝

小蓮

自己去海狗公園？

校長幾時會扮埋philip跑步

自己走咗去邊

philip學壞

阿清

Philip 仔想儲錢去op

點解唔洗簽名

俾錢買爸爸一日

小蓮又嚟偷望輝輝

千祈唔好播，唔想睇

又想租老竇一日？

垃圾清唔好阻住我見輝輝

昅仔

𥄫仔

好似早幾日有集都係

大小姐:

大小姐𥄫仔

又係鄧總
咁都連到戲

大小姐

開始左10分鐘都未開始去op

技安

Hehe旅行

下半節啦

私奔

通告都假

on9到咁都信

啱啱昅仔好甜

牙ching真係好可愛好呀

飛立同技安私奔

晴晴點解核突左咁多

東張西望女人

八婆報串

個媽媽個頭好MK

飛立有電話

靜香咁嘅樣嘅

突然兩個又咁friend嘅

Philip通告都作到

大小姐聽完個電話條仔唔見咗

後面聖誕裝個女仔好似幾正

個靚妹咁深黑眼圈

收工啦垃圾清

大小姐心諗：你走開啦垃圾清

輝輝個擔心樣

好煩，收工

清清

咁揚

攞多咗個啲 冇寫目的地

大小姐教大家截的士

又係用錢

五百

諗起189雨中的士

500蚊
call夠2部都得啦

原來的士係咁截嘅

500

東張西望

500蚊

個𡃁妹個黑眼圈黑到好似幾年冇訓過覺咁

又係東張西望女人

真.輝仔

你唔好洗住先啦

叫太太

大小姐話人著緊份工

暉仔

你係宋太呀

宋太

我都未嫁

小蓮未嫁

嚇埋輝輝

岩岩個聖誕妹好似幾正

咁恐怖？正呀，養少件

小蓮係嫁過

大小姐爆咪啦

搵你老母
搵完Philip 仔自己走

爆咪

香港人：我愛返工

好大聲

安仔同terry好on9

叫到爆咪

同胖虎老母一樣［sosad]

小蓮未搭過小巴

小巴膠

啲碗點會乾淨.....求其咁洗

毒撚叫落車

小巴咁短 長極可以幾長

唔敢喊有落，連登仔

成集咁多外景

個女仔

出面啲餐廳都應該係咁

小蓮發散哂啲人手搵啦

唔敢叫落車=我

啡色衫嗰個女仔

兩個醒醒目目

大小姐架車係咪畀Terry整唔見咗

救咗成車人

技安咁串

好可愛

Philip 係 Spider man?

大小姐真係唔驚架喎

邊會咁好禮貌

技安好得意

技安好串

好得意

屌
廣告

個肥仔D語氣好撚串

fever老豆

小巴廣告

教育電視咁

警訊

好甜啊

好搞笑

ETV咩屌

講咁耐野仲唔俾成車人鬧

以為爭啲發生意外

盡得呀媽小蓮真傳

食雪糕

飛立跟得Linda多

阿姑

技安同philip仔好得意

連到今日
天氣咁凍

呀姑

我唔係阿姑啊

小蓮點會係阿姑

得番一節去海馬

新組合

個錢咁有米都自食其力

philip點會同技安去玩
佢地兩個唔係敵人咩

夠膽講咁多野，唔敢叫有落

係咪放風小巴黎緊會捉安全帶

Fd返喇

欺凌完frd番 不打不相識

成車人就係啱先問嗰班
個個都搖頭話冇見過人

小朋友既野有時真係好難明

好想睇多啲philip同技安

斯德哥爾摩

技安驚左linda媽咪

事不關己

返學唔敢去廁所開大

Philip 仔或成最大贏家

寫實到

兩個好可愛

點會同欺凌者做朋友
技安似係搵機會報復

快啦 要睇一家三口去op

2個可愛小朋友

飛安

飛死啊

編劇們又係時候做野

尖沙咀

小巴司機食咁高檔雪糕

咁撚臭串

玩野咩

Cls店員

阿嬸

竟然叫我小蓮做阿嬸

呀嬸

依啲真係想打柒佢

送咗比個露宿者食

肥絲大隻

你就阿嬸啊

雪糕會飽架咩

叫呀姑又呀嬸

阿姑阿嬋

雪糕妹幾正

技安咁好心地嘅

好得意呀

「唔通，佢都想食雪糕！？」

好假的肥仔

咁撚矮話唔知係咪學生

食屎啦

今集激死大小姐

有得你食仲咁

尋日義不容情見過呢個演乞兒既演員

雪糕夠飽咩

美女

大小姐好好人

俾人叫啊太
啊姑
啊嬸
大小姐好慘

大小姐派錢

咁難為你呀

小蓮自high

靚女

仲未去海洋公園

好乖呀兩個細路

小蓮真係易氹

靚女呢句就啱啦

廢老

大小姐緊係靚女啦 你有眼光啦呢位叔叔

閪口開面

暗爽

大小姐怕醜

靚女啱聽

靚女返次

唔靚咩

靚女都唔得

原來長沙灣外景就係今日

個咖呢啡老左咁多既

海馬公園

叫左靚女啦

去op啦

搭南港島綫去公園

今集啲外景都係近期拍

又話準時3點

好chur

公園就係海馬公園

得返7分鐘海馬公園

咁細個點會唔係學生

兩個侏儒症大人

五分鐘變五個鐘

終於到

OP 啦

OP

海洋公園得好少

終於到OP

五分鐘賣廣告

海洋公園廣告雜誌

海洋公園特輯

咁難聽

賣藝

後面班蝗

啊清我條女

「咁難聽，咩聲嚟嫁」

好難聽 痴撚線

屌

飛安賣藝

街頭賣藝

背景全部蝗

咁難聽咩聲黎

行乞

肥仔老母呢

飛立實係好醒

笑死

技安豬隊友

肥仔好得意

技安你個死肥仔咁大食

肥仔累事

死肥仔

Phillip仔咁都叫怕醜

小學雞去到咁遠

真係好似多啦A夢技安個阿媽

Busking牧童笛

飛立仔真係好醒

乜技安唔係姓死咩

胖虎？

有d感動

小蓮佢地好似一家人

技安匿埋飛立仔後面

原來真係叫技安

有咩分別

個肥仔好得意

技安姓王 㗎原來

父母

去個門口當去咗？

哩個呀媽勁，交足戲

又真係吹得幾難聽

仆街

屌我眼濕濕
寫得好好

宜家好似一家人

阿清

笑得好睇

仲未入場

笑死吹牧童笛籌錢好可愛

大小姐好靚

你地又係嘅
你地

5分鐘海馬公園

技安又幾有義氣

爸爸唔得閒
搵Linda媽媽嘛

串親你呀

話返佢哋轉頭

好感動

你

回力標

飛立

Philip 仔真係好醒啊

賣廣告賣到

好撚cute

肥仔咁快走

op 個logo

最後4分鐘

技安有雷氣

點解小蓮唔一齊攬攬

個個鏡頭都要影到個門口

咁遠黎都唔入去玩

我地一家人一齊去啦

大小姐最佳女配角

得返一兩分鐘op

技安最後都冇去海洋公園

大庭廣眾打仔對小朋友心理影響好大㗎

幾時去埋迪迪尼

加埋而家啲配樂 真係好撚似
好似星期日晚咁 聽日又要返工了

兩個小朋友做得幾好 幾得意

屌想喊

飛立技安二重奏

前排先去完遊學團咋喎(好似係)

要求技安同菲臘仔開條支線

到左仲唔帶佢入去玩?

輝輝

呢幾幕大小姐真係最佳女配角

15a小巴尾二個站點會係op??

肯入場未

好正

送水輝呢個角色真係救咗許家傑
以前覺得佢好唔討好 個樣好撚串
但呢個角色佢做得好正氣

啲錢仲要俾老母沒收

一家三口都幾好戲

Linda 媽咪攬住飛立

係一家人呀

技安線又幾好睇

搵嗎啦空頂

得3分鐘

寫得好好啊
輝輝
大小姐

去玩，去癲

今次寫得好好
賣廣告都算你啦

其實點解D人會好似睇唔到佢地一家三口拍緊戲 背景咁多人佢地應該至少都睇到個鏡頭

送水輝無錢都要換XS max

好sweet

都係飛立仔幸福
至少有得入去玩

真係拍到好似op宣傳特輯

真係廣告

用呢個語氣講我會搵人頂你

遊學團個期輝輝唔係去左陪司徒獨孤明珠咩

廣告。。。

麥麥都有出場

D野食咁貴都要

廣告時間

頂得返一分鐘入場玩

咁多人影佢哋

一家人

麥兜

真係宣傳特輯

救左好多人
呀工都係

廣告

痴線
好warm

唔係作出黎嘅咩

叫大少姐買起海馬公園啦

屌賣廣告

超級廣告時段

依啲咁揚會唔會出事

住咗一晚

op比幾多錢你，我迪迪尼出3倍

海洋公園比左幾多錢

飛獵仔+技安

係麥兜啊

好hardsell海洋公園feel

點知在場有威龍員工

過埋夜

小蓮輝輝同床 ？

去埋爆房

班蝗邊會理咁多

一齊訓

蓮輝攬攬

屌那星海洋公園廣告

小蓮同輝輝係咪同房

哇

咁sweet
唔緊要啦

果然係廣告

仲sell埋洒店

住酒店
邊個同邊個一張床

係海狗公園造人

同一間房

樹懶啊

Phillip 仔係咪拎埋技安啲錢去玩？

阿閃

真係好似一家人

真係唔驚比人踢爆

執返劑先

酒店仲食埋野

實被人見到相

硬係覺得會出事

大小姐心諗唔撚係嘛

技安老母

好在Philip 仔你老豆醒
溝到小蓮
所有夢想能實現

技安隱形富豪

洗碗咁有錢

咁有錢

技安老母咁勁

Philip仔咁大個獨立訓一張啦

技安唔係窮鬼家庭咩

今集好warm

技安有錢到

大小姐去過哂啦

洗碗洗到發達

今集好多全家幅

有個心心係中間

點解臨時臨急入啪住酒店會有衫換

最後呢7分鐘拍得又幾好睇
一家三口好sweet

大小姐又做未見過大蛇屙尿果個

一隻一萬？

環遊世界

個ending
唔好出事啊

cls,窮撚都去到咁多地方

洗碗都咁有錢

咁揚，到最後一定會爆出黎

睇嚟洗碗都幾好搵

可能技安屋企開茶餐廳

立即quit u去洗碗

洗碗洗到環遊世界

海洋公園係愛回家賣廣告應該都好重皮

堂堂威龍集團太子女畀人擺咗張相上去點會冇人認得

下集佢地虐啦

一家三口酒店過咗晚

同陳貝兒去哭牆哭

可能同垃圾清一樣咁有錢

做靚女好慘

話說Philip仔親生老母係邊個

邊個黎架 有口音

呢集係唔係海洋公園廣告黎

牙孝

Philip 好有潛質做威龍接班人

如果OP呢段再長啲就好啦，好sweet又warm

又係kc咁

聽日好丁！！

irina tang

條女乜水

池子孝咁快落馬

鄧依婷???

阿孝

metoo

海洋公園都ok，如果hard sell咩大灣區就真係想屌

輝蓮好sweet

睇嚟技安老母洗碗只係興趣

咁柒都叫靚女

呀孝

池子孝

威仔又換女

好溫馨

技安同佢阿媽影射緊麥兜兩母子 來來去去其實都係係香港

份工做有冇一個月

阿孝咁快冇左份工

頒獎典禮個廣告話反映民意

今年最佳女配角仲唔係大小姐我就屌你老母

阿孝俾大龍生炒

鄧以婷對腳真係世界級

牙孝仲鍾唔鍾意3E

鄧以婷有邊次唔係做呢類角色

鄧依婷

我老豆睇完預告爆左句：所以應該搵根叔

放開個保鑣
要搞就搞我

36E好過啦

呀清做個文員夠有家底啦

去到破產要賣樓洗碗

個女女都幾正，但勁濃妝

搵佢哋兩個(一家)拍廣告真係吹唔漲

呀孝份工返咗一個shot就要俾人炒

呢d廣告我又ok wor

好鍾意今集吖

依家洗碗好高人工 無二萬幾都請唔到
洗碗果個仲要有要求 例如最多只做幾多個鐘咁

上年蓮輝賣迪迪尼，今年海馬公園加飛立仔

鄧小姐現實都係x 啦

好似人妖

洗碗出現糧 冇人知收入

早一兩日先報導OP虧蝕緊
而家TVB即刻賣廣告夾得咁準時

大龍生咩囗味呀

勞麗嫦的私己錢

屌你海馬廣告

即刻有op廣告

即卡有op廣告

即刻OP廣告

嘩下集條女我想屌咗好耐

你講完都覺得有d似

對腳正撚到

有錢咪得

大龍生啲女多數鍾意重口味獵奇

大小姐抱住宋飛立好慈母feel

虐狗女、剪指甲女

即晚係op酒店訓 第二朝仲換埋衫

阻人扑嘢

遲啲仲要sell埋澳門光影節 有排嚟

呢幕

準備開工！

最底嗰張甜到漏

啲公仔訓落第二張床
姐輝輝大小姐訓第二間房

夾晒劇情賣廣告, 我又唔無所謂

正想講

邊集賣迪迪尼？

From 朱智腎

買鉅記

呢幾張甜到糖尿 今集高質
得咁短時間都剪得咁好 開心速遞台上幕後都好勁

我諗鉅記未必會出現 因為係澳門政府買落左

係今年年頭mytv super同迪迪尼有個廣告，搵咗蓮輝拍 唔係劇中賣廣告

愈來愈鍾意淑敏

方佢地係琴室冇試過咩

植入廣告只要做得自然就得啦，始終都要廣告費嘅
做得太突兀就真係 到宜家仲好記得選戰嗰集個樽藥丸

+1，不過佢地拍兩日播得咁少唔夠喉

今集好正啊
蓮輝好耐未試過咁放閃
同叫我宋太比係兩個層次
今集有埋飛立一家三口拍出嚟好平常
但會睇到好窩心好幸福
除咗放閃 今集都帶咗其他嘢出嚟
好似小巴要扣安全帶 暗示阿叔會去澳門 仲有交代工水
仲有連到之前啲戲 回春機 劏房 鄧總
BTW 呢集所有外景都係呢兩個星期先拍 戲組不得了了

太子降臨

點解無大小姐

要從母姓先得喎
準備變做孟晚舟二號

淑敏聽朝開六半所以冇嚟
應該係聽日先去盆菜宴啩

又開咁早

啱呀，開心速遞要拎最佳劇集
台前幕後都值得攞獎

好溫馨好有愛好sweet啊今集

聽日唔知仲有冇live

果d係老臨遊客

我諗技安應係去左世界之窗

Linda 媽咪好有母愛

密碼係個心啊

宋太真係越嚟越揚
今集甜到爆 下星期開虐超期待

辛苦晒咁多位台前幕後

我地都睇得好開心啊

無人可以阻住大小姐目及仔

心心眼

有錢最屈機

竟然怕醜

除左放閃
今集都好多笑位
呀姑，呀嬸

我未嫁㗎

一家三口遊OP

叫媽咪啦

你到底有冇睇

豈有此理邊度係阿姑大嬸

大小姐望住輝輝偷笑

Linda 媽咪

245就叫過一次

撩鼻屎撩出好多個五毫子

飛安兩個好cute

想睇多啲佢地兩個

絕世好友

許願池，我要philip同技安
不過小朋友嘅檔期都難就
又要返學又要拍戲好辛苦

支持開條飛安線
佢兩個好似阿笨與阿占
好搞笑

邊個係阿笨邊個係阿占
講起阿占諗起Nikita

好掛住nikita

大小姐：垃圾清你彈開啦 阻住我𥄫輝輝

我龍力蓮做嘢唔洗同你交代

今時今日咁嘅服務態度

大小姐係咪歧視肥人
先有肥嘢Jenny 今有死肥仔 聽日可能有美麗

開心速遞 之 有冇人鐘意睇大小姐同送水輝條感情線

今集係好甜好好睇
但真係好似海洋公園宣傳短片
最後個幾分鐘仲要航拍加影埋酒店
植入得有啲浮誇

仲有2日多啲 大家快啲去投票支持開心速遞

小蓮：點解輝輝你唔附和下我

三姨好靚

對於林淑敏，鬧人是有的：「 經常，通常都係送水輝鬧我，有一集講我要跳舞，我俾佢鬧到成隻狗咁，我跳得唔叻，拉丁又係佢專長。我真係好感激佢，佢嗰日唔使開工，都專登嚟教我同世豪，用咗好多時間，我哋兩個仲喺度吖吱吖喲。佢突然好嚴肅咁講：『聽我講』，我同世豪即刻企咗喺度，唔出聲聽佢講，我覺得有一個要求嘅對手係會令對方進步。兩個人拍擋，邊個有信心就應該邊個行先，有時我有信心都會好直接講，可能語氣會唔係咁好，但大家都為件事好。默契就係咁，我語氣咁差，你都聽我講。」

拉丁舞

啲圖

sweet過拍劇

一年的時間，雖然《愛·回家之開心速遞》並不是集集都有他們的戲份，不過見面的日子絕對不少，見得多自然默契建立起來，看著他們一人一句，心裡由衷感到舒服，沒有造作，沒有虛偽，演員身份放下。劇中是情侶，工作是同事，現實是拍檔。回想第一次實在青澀，相信每個人第一次總是難忘，許家傑說：「嗰時大家都唔熟，因為第一次合作，到有一次拍你飲醉酒，佢要騎我膊馬，好尷尬咁同我講唔好意思，仲話可以借位，我話唔使喇，我又大隻大家都知喇哈哈。好感激呢個對手，佢任勞任怨，佢有咩要求諗法都會盡量配合。」

第一次，第二次，到第限次，相處合作無間斷，短短一年，兩人由無到有，由有到深刻，而回憶這回事，往往會將最深刻的放在你心深處，許家傑表示：「我最難忘係《初戀最終回》，大家睇係半集嘅嘢，但我哋足足拍咗十日。林淑敏要跑街向《天若有情》致敬，（林：跑咗三日，出咗三分鐘）我就揸電單車揸咗兩日。呢啲出街得幾分鐘，但我哋每一次都好認真去做，有一個shot好短，得三秒，係講由天台等到夜晚，我係拍咗五個鐘。」

即卡睇返146

大小姐已經將龍力蓮同龍小蓮融為一體
單單幾張相 有齊龍力蓮既高傲霸氣 亦有龍小蓮既純真甜笑
今年女配角再唔頒比佢點都唔服

有消息話tvb2019年唔出月曆,
本身仲諗住可以見到開心速遞霸哂成個月

終於有Jacky

心情好矛盾 ~ 又想有人爭大小姐~ 又唔想虐阿輝

拉丁舞

好感動，許願池又有願望成真
多謝編劇

好正，即刻重溫先

我無食過屎

食屎熊樹仁

真分！

為凌安鋪路

睇番jacky真係好正，做得好放
送水mike就唔掂喇

送水mike嘢都未講得正

仲記得mandy同大小姐好鄙視送水mike懶型行出嚟個幕

送水mike? 不了
情敵來說Jacky好高質 miss him so much

蓮蓮

小蓮 蓮蓮 lindabb/小辣椒
可唔可以三個一齊爭

Jacky 都幾高大 (岩岩播完做律師形象同Jacky 形象極大反差） 又超級好笑
最重要佢係真心中意蓮蓮

戀母jacky

次次輝輝準備定禮物比小蓮都送唔出
髮夾同上次份生日禮物

曹總係水水㗎

Jacky外型同低沉聲真係幾似古天樂
就咁睇型男一名, 點知係痴漢戀母狂, 個反差好正

曹總已經表明同大小姐係上流社會的純友誼關係

水總戀

髮夾送咗嫁 唔知去咗邊咁解

博士係後邊笑

你唔講都唔覺

睇返樓上先醒起jacky係是咁的個律師

佢外型都幾好

形象好唔同
是咁的入面好正經
shut up jacky就成個痴線佬

快啲分啦，bonnie 而家都可有可無

佢復仇安仔可能仲好睇 又配返原有人設！

我覺得tree gun 同譚道德應該有計傾
一係當準備分嘅時候，跟著譚道德見到tree gun 又喺度教美麗子孝做好人，覺得呢個親戚交得過，所以唔再反對安邦

東張西望訪問開心速遞

凌凌朱

林凱欣憑咩搶阿蟹個位坐喺丹爺格離

無安仔嘅

新post
開心速遞（175）請投票支持愛回家之開心速遞 | 不要賓穎主題曲

其實我諗佢哋都係求其坐嘅啫

搵人開定post啦

咪開咗囉
上幾個留言咋

1001